新網球王子325-327

睇唔明

種島型撚到

Cancel左2v2算啦

笑撚死 直接將雙打 變做兩次單打

邊到唔明

套野原來仲未完...

切原係咪打算學美食基佬咁嘔一隻惡魔代打？

最尾兩條友對望個畫面算係成套野top3，兩條友都好撚型